有冇人做過酒店MT?

小弟好快畢業，想問下mt前景算唔算好?
唔知apply定唔apply好

好難入

之前apply文華room services MT
No feedback

點解要做酒店MT

我都有興趣 定係讀埋master好過mt?